[有圖]IG女神馮天蔓驚現素顏樣！

大家好！我係ben

真人小肥

CIE見過 好一般

佢邊間u?
Yat?

重點係ig相同event張相都差好遠喎 個下巴方到 2個樣

真係同一個人黎既咩

唔撚係掛

太難相信

佢唔露齒根本係孖潤腸
一d都唔靚

今日有冇絲打去左super market
想知佢真人呀屌

after都唔靚啦屌 就撚曬角度D相先靚

baby黎

唇膏已經畫細咗都咁厚

之前好似有條街頭訪問嘅片有佢 真係賓妹樣

拗到斷頸 影左百幾張 終於搵到張似陳法拉post得啦

以為佢靚女嚟

條唇仲厚過baby整容前

林依晨黎WO

佢話過自己係mix委內瑞拉

有以前嘅baby嘅影子

match

賓妹黎架嗗ching

咪撚玩啦大佬

bu cie

個腮十足十我剝完智慧齒腫晒咁撚樣

明明學生相都好靚女㗎

Marymount ?

St Mary's

佢讀bu asso 咋喎
仲要讀唔掂

p完先post又話你知咩
佢初中個樣更加係

Before 個張已經見到有：畫眉 眼線 睫毛膏 眼影 粉底 打陰影 架喇 咁都叫素顏？ 佢只係冇搽唇膏 同冇遮黑眼圈

見過 其實真心麻麻地

佢幫人做廣告個個方臉個喎老細 佢起骨還父呀？

終於揾到老鼠進化成人類果條連結了

以前喺補習社見過佢真人 一年前左右
覺得同ig相差別不大
嗰陣佢仲要係馬尾應該遮唔到臉

來自德成

點解而家變成咁 我仲當佢女神

成個印傭咁

成個紅孩兒咁

發覺好撚似Tony jaa

cie 同佢一齊上堂

啲人通常唔露齒靚過露齒
佢掉返轉嘅

[quote][quote][quote][quote]佢唔露齒根本係孖潤腸
一d都唔靚

依張好似猩猩

八卦一問佢咩科
利申：cie

Okay喎

唔差啦

creative commu

kayanyanc都係
合埋個咀就似i wanna play a game

唔怪得一定要用頭髮遮住右半邊面同露齒笑

大家終於知道香港唔撚係靚女多
係多上妝而變靚既女仔

Btw 我覺得before after應該p醜左佢，佢塊面應該無咁方

點解會變咁多？
都係中學畢業一年左右時間姐

有無絲打分析下

條眼線做乜春，長過條眉嘅

佢笑起上黎真係好甜啵

你覺得佢變靚左定醜先

以樓上素顏個張 + 無被p圖情況下

佢好似醜左dd。

其實係咪張相p過頭咋？
冇理由一年之後塊臉會方咗咁多

唇厚性慾強

好撚樣衰

同意
似係被p方左

不嬲化妝都差好遠架啦
同埋呢個樣肯定唔係全素顏啦/有幫佢執過相

佢好似兩邊面唔對稱咁喎

耳仔

但maybelline 會唔會咁無聊 兩張before & after 都特登走去p方佢塊面呀
你話before makeup嗰張將佢p醜啲 都算合理，但有乜理由after 都會p醜佢呀，倒自己米咩

cie
我同佢同過班
佢英文係好似好撚勁咁
扮出來果種勁

本兒都唔靚囉好冇

每個人天生兩邊面都唔一樣 應該無p到

屌 差咁遠？？？

啲人唔肯接受現實

絲打們應該暗爽緊啦

兩個人黎下化

見到個所謂ig女神 比人搵到真面目 仲要原來咁似阿賓咁大分別 係人都爽住黎食花生啦

Ig 啲相好靚

我例外

依家啲呀豬呀狗都叫女神

佢柒咗我又唔會靚啲 拎個柒頭黎打飛機好咩
暗爽就無啦 不過花生照食也可

國字臉咁...

老實講 真人ok 順眼 好charm好有活力 搞笑但on9左啲(可能扮on9啦我唔知)，總之係容易be frd嘅人
係黑左啲同矮左啲

痴線

開始信胡鴻鈞運動瘦面說

但望真啲，before好似p過咁，我覺得塊面好似p方左

面型成個蠟筆小新咁

名校女 英文勁又咁出奇

呢條女麻麻地，好俗氣，個妝又化得濃，合埋口似倒及牙，想問是咪有整過容？

佢自己post之前adidas影既廣告相 都一樣咁方

好撚樣衰，統稱呢啲女做「ig雞」，呢件好似仲要飛雞黎

有冇人知佢幾高？

名校都要去讀cie 好打極有限

我屌

好酸

喺上班台有個post講佢，佢條仔偷食到出哂面仲痴返埋去

條仔個樣好似10年無訓過教果個?

等左咁耐仲未出現

你

以前條仔冇錢即飛 依加同個有錢仔一齊

好過d整容樣啦個個下扒吉死人

賓賓番大陸都萬五一個月啦

冇朋友架佢 利用完你就唔識你架啦

我岩岩去佢ig睇。。
呢幅相。。
明明個咀唇好厚。。但佢就似專登唔搽哂成個咀唇，等睇落去薄d咁。。
定我唔識野。。依家興咁搽

揸tesla接送 好威威的

咁就唔知啦首先我一定唔會揀依類人做真心frd先同學返學吹下水就得

我唔知啦 因為都係見過一次
純粹覺得佢應該唔會一年後塊臉生方咗

救命 好倒米

呢張都方方地啦

想知佢幾高

宜家d化妝係搽半個咀 睇落會薄d

厚唇打茄輪正呀

唔怪得啲人話有車易溝女
Tesla就買起條女
比啲骨氣，起碼波子啦

其實真人同ig相一樣樣
只係黑同矮令佢真人一啲都唔sharp
完全唔會覺得係女神

邊個post?

同西童一樣
賓賓想學人做女神

電動輪椅已經好好架啦

自從上次條片出左街就unfollow左

見過ig女神d真身
最正真係fat boy eat all day
靚過相 皮膚勁好 好白
係細粒左d

終於有人講
Btw化咪佢露齒笑塊面就冇咁方？

哩張原圖係上面其中一個女仔upload嘅，仲方

的

笑死，廣告相都P，人哋一搵就知啦

四方面加潤腸既女神

根本九成ig女神都係照騙

嘩屌
豬茵？

不嬲個名臭到仆街，以為自己同個有錢仔一齊又做左kol可以洗底？唔好咁天真啦

嘩闊到

我覺得不行

差好撚遠喎

根本係 嚟

呢兩張都麻麻地

對耳仔

有料爆?摩牙

本身ig啲自拍已經唔靚啦喎 成個賓賓咁

明明就唔係素顏

唔通你係佢士兵?

小學同佢同校車 覺得佢幾可愛
點知而家個朵咁臭

係咁搵人地啲死角醜照出黎做乜柒
現實人地咪又係KOL又有有錢仔鍚

不嬲都唔靚啦

喂 同學喎hi

邊忽可愛
把聲勁嘈勁巴渣

雞黎架？

呢張好靚

Maybeline兩張相 咀嚼肌好大

Asshole仔好心唔好打英文啦

不嬲就唔覺佢靚
仲要個樣一睇就知臭格

利申係街見過佢同條仔食煙

唔係幫佢講好說話 但真人無maybeline張相咁差囉...

似泰妹 係街邊劈椰青飲個啲

點解通常輪廓深少少既女仔 皮膚都係黑

咁講又好似係

大家都有眼耳口鼻但邊一忽似

其實佢哨牙咁一d都唔靚

佢食煙架咩

想知點解佢同個ex散左

靚la

P圖的重要性

算唔錯架喇 幫埋隔離嗰個p

有冇絲同我一樣深夜入左呢個Post好開心？

我

好心削下左邊舊骨先學人做女神

呢條片有d石原feel
個唇都係厚
不過佢太厚

差咁遠

靚喎 起碼唔大眾樣先

淨係記得佢曾好似係班長

hi 唔使相諗架喇

下
頭兩個已經靚過佢好多

比盡160

第一個都ok 但第二個邊忽靚

起碼好過佢先

所以係ig見到話靚個啲 你係街應該會望都唔撚望

屌
P圖的重要

Btw 唔識佢 冇聽過佢個名
睇youtube時 見到廣告條女都覺得幾樣衰 心諗做咩搵啲三唔識七又咁柒既人賣廣告

點解連廣告都敢P 以為冇人會發覺

@keefe_ng?

都唔差 起碼好樣過我

係

其實我覺得本身原圖仲自然燦爛過P圖

乜鳩都女神
係咪前世未見過女

女人真係好恐怖 咁都唔係靚女？
重扯埋人地讀asso黎講
女人真係好恐怖
不過佢做得kol搵下錢都應該有左呢個心理準備

佢個朵喺名校圈臭曬啦
係雞係公廁無人不知
同埋無朋友
不過公道啲講句佢真係係靚女黎
有唔少傳聞我覺得係啲女仔妒忌佢先誇大左
不過格臭係真既 西臭都係真既

真係素顏好麻麻喎 算唔上靚女
至少我覺得唔靚 最多叫特別

靚？ 邊撚到靚？
有個閪就叫女神呀

屌其實講還講洗咩講埋人讀咩然後笑尻人啊 你有u 讀佢無u 讀你就型d 勁d?

行行出狀元架啦 隨時佢出黎搵錢都搵得多過唔少人

不過佢個張相真係好麻麻

利伸：唔識佢 純粹覺得講model 然後話佢讀書好廢好on9

好撚樣衰。。面形 嘴形

啲比例錯鳩哂收番埋啦

樣衰既人唔好拍自己個樣出黎好嗎

係咪考第尾我唔知 不過佢cie都讀唔撚掂
點解我知？因為我同過佢一組 唔撚柒做野 要我地幫佢做埋佢個份 最後先上水問有咩幫手
幫手？幫你老母閪啊

諗起有村架純果個 post

一見到能量方塊就諗起以前我柒過周杰倫條女

成個賓妹咁

好撚似南亞

我幾似edc
唔樣衰既話

依條女出名臭閪嫁啦
邊個有錢就痴埋邊個到

條仔住果度唔算太有錢姐

點解要加密 比多D人知佢柒好過
假相

佢成個ig都係賣廣告

我想知佢本身家庭係咪幾有錢下？

follow開佢

ok有錢 但最中意痴有錢仔，好撚貪錢

而家條仔係喇記出身
成日揸架電動輪椅

依然覺得佢好靚
似賓妹就唔可以靚？真心唔明

嘎佢屋企無錢㗎喎

爆多啲料

終於有人講佢啦的
以前覺得佢勁靚女仲有啲架妹feel
點知

點解要講個真相我知

神佢個頭

佢條仔住邊

咩叫做真心 ？

咪係樓主唔po都唔知乜水

好想知點解佢會同Keefe Ng分手
佢地啱啱一齊冇耐我仲以為keefe ng睇住咁大頂帽粒落自己度 keefee ng同佢現任貌似都係frd 仲有次見到ftm ig story佢地三人行

我記得轉得好快
明明仲喺ig 有post相
隔幾日就轉咗畫
應該帽事

不過遲啲可能喺tvb 見到kefee

嘩 我屌

唔怪得無咩點見過佢
btw呢科好似好多

咁都叫女神！？

lm

你屌？

你講tb定而家去左tvb做嗰個先

而家果個係咪好撚有錢
屋企幾十億身家果d

公道講 真人3D 相係2D
相唔ps嘅一定會醜化人

之前係佐敦見過佢 樣ok 但真係幾矮同埋patpat好大好突

見過真人 幾靚 但唔高

係旺角格仔鋪見過佢同佢個ex
佢個ex好矮
比盡170
佢真人個樣好一般

[url]佢有個男仔frd叫 rox wai 自稱ig男神 [/url]

哇係女神呀 同我同一間Asso嗎 嘿嘿

我覺得幾女友feel喎
賤男張偉康女朋友黎 偷食郭又溱ck u chin

另一post

屌

ig男神

真係有委內瑞拉feel

張學生相好似miki

好撚型

我覺得ok
一看就知老江湖了
外國人喜歡壓1跟3
亞洲人喜歡69
她知道什麼時候break
什麼時候再進去
什麼時候給punch line
忍不住啦 先全部發給她

賓賓樣都有人吹奏

我唔係幾敢睇晒 人地英國讀完書返咗嚟沖咖啡

哇屌，嚟個真心柒爆
成個ig係度po埋晒啲風格照，但真人皮膚差到仆街都算，之前仲po埋啲唱歌片，爛聽到起撚晒雞皮

最on9係，而家男神終於有女就係咁晒，驚死全世界唔知自己有女咁

嘩!! 我睇到一分鍾佢嗰下回牟 忍唔住

彈褲繩係做乜事

佢全程個樣好似痾唔出屎咁

究竟條友幾多日無訓覺對黑眼圈可以咁大

個嘴好似馬子妮

留明

笑撚死
佢同條仔都似賓賓 睇睇下以為係菲律賓街坊

點靚都冇用 以為自己有d名氣就睇唔起其他人 講野都寸寸地 冇乜朋友 利用完就算 個朵臭哂

好妒忌佢咁既樣都有咁多follower又咁多like

男人黎…

嚇撚死

Ig啲相執下色就下角度都幾靚既

真身真係嚇死人

個個去完個super market 都會po下相話好多謝大家黎探我呀乜乜乜 點解佢冇post嘅
唔通個個見到佢真人唔撚想同佢影相 佢冇相post ?

屌哩條mk成撚日係facebook見到

咦 我好似識佢

佢嗰檔係餐廳間出嚟 個位都有啲隱閉 冇心搵佢就唔會行過去

含撚咀

大細面好嚴重到

P一P相咪似樣返哂

而家怪胎都做到女神架啦

同佢同中學 真人係幾瘦 但孖膶腸 係學校已經無哂朋友 出哂似賓賓但仲係到扮女神 無朋友到連christmas celebration同grad din都唔敢去 同埋中學個時係joint school到試過俾仔屌完即飛

啲相幾靚既
但同意前面有人講出到街啲人應該眼尾都唔望

神p巴打 可唔可以幫我p圖 之前去影證件相比人p到好樣衰好似et樣衰過真人唔敢用啲相 巴打p得好自然

重點係第一次俾仔屌係喺joint school個president張床上面 仲要一大班人喺個客廳度開緊會

Details

佢真人真心靚女super market有同佢影相 好肯定係mayblline問題 btw 借我個friend account留言 其實佢真人真心好好人而且有好多friend食佢都話佢性格唔差 話佢冇朋友個d只係askfm片面之詞

我認同佢真人靚女

性格呢d，你知啦。連登咁多人扮fd

呢張又真係幾靚 點解差咁遠

身形肥返超多 找不同

因為上妝

雖然明顯係少少方面架啦，但都無阻佢靚女。

其實多唔多ig女神p圖

美圖秀秀幫到你

佢宜家條仔係邊個

仲要係比羅浩華屌

好多friend識佢都話佢性格差

三七面嘅威力

想聽羅浩華同佢more

一直覺得佢好型 有無多啲嘢聽

要detail啊

唔好咁仆街開名啦你 好撚無品

口德撚加一分

型唔型就見仁見智啦 你想聽邊d先 中學嗰陣已經覺得佢好煩 成日係人地ig留cm識(溝)人 如果想見佢就入馬鞍山 係港島返工但唔係住港島

想知多啲

同佢由細識到大 皮膚唔好係真既 自戀都係真既 ig識人都係真既 但佢私底下接job努力搵錢 佢份人好你又知幾多 我覺得佢都算型咖

Details!

屌你香港地個個都努力搵錢 咁就叫型？周街都型啦on9
你個frd到今時今日仲溝緊其他女有無同你講呀 份人有幾好呀 以為自己好型咋

唔係佢努力揾錢型
淨睇ig鬼知佢幾努力咩
係識影相 識面對鏡頭 識打扮着衫 呢方面型
Btw你着老西好好睇呀

推啊 想知 比Howard law屌呢單係咪真

識

佢係nice係好人既話就唔會比人係ig公審話佢利用朋友上位啦

where 圖定老母呀 你搞笑

Askfm大把有得睇

無化妝真係好7

覺得佢係靚女你應該都好撚樣衰下..

而家冇得睇

竟然

幾年前已經聽過呢條友個名 因為身邊有好多friend比佢喺ig/fb聊過
佢係對名校啲女特別有興趣
之前睇過啲對話 勁九公勁有自信

溝女就基本啦 但估唔到樓上有人護航 講d嘢都唔識應 人地eq好高 尋日ig即刻haters gonna hate 幾個cm已經咁樣 岀post咪

不推不是人

上google search askfm ftm